英雄聯盟白金帳出售(可議價)

$850 白金框, 上季單雙彈性白金分區5, 今季白金分區4 ,73英雄3符文2217藍粉, 43造型有魔狼戰神 灌籃高手(紅,紫)達瑞斯, 黎明使者雷玟, 霸世神杖賈克斯, 奧德賽犽宿, 西域牛仔烏爾加特, 菁英計劃菲歐拉, 劍仙伊瑞莉雅, 人工智慧卡蜜兒, 蓋世絕倫孫權, 銀河至尊卡薩丁, 凜冬奇蹟妮可(七彩), 機甲迅獅雷葛爾, 狂派機甲寇格魔, 重武裝傑西, 戰爭機械崔絲塔娜, 霜降使者葛雷夫,永恆榮耀雷文,西域牛仔犽宿, 戰爭英雄奧莉安娜, 社會名流勒布朗等

無改錯名

$85 deal?

86

樓主user name

有無艾希?

87 bid
真心有意
可留tg

$100 可交換～～

88$ 係咪見票即收

89

1蚊都唔知有冇人收

95$ new bid

有英無skin

96

100 淨係skin都抵

我收

Sold👏🏽👏🏽👏🏽

101

110

111

問價 我account 600個 skin ultimate legendary 全部有 全部英 值幾錢

台服白金=韓服銅？

11.1

你俾850我就同你收左佢

120$到啦
今季有無菁英排位？
有嘅+10$

白金1 s8

屌
倒扣啦
50蚊啦

我要有機械人

大多你300

做爛市

真腸定假

850蚊樓豬訓醒未

樓主去左邊
真心想收

LoL 垃圾game，送ac都冇人想要啦

得百幾咁低，我岀20萬

最低$700 市價來

300000
Game 錢收唔收

1250收
我人生目標係上到白金
求下你賣俾我

我出左300000
睇唔撚到？

當依度係2000fun?

$750 樓主有意就PM我

$300000

我俾唔到咁多
媽媽話最多俾2000我買
你可唔可以讓俾我
求下你
本身諗住留750買點
最多我俾埋你

大鳩我？我岀夠50萬

好啦
見你咁有目標要上白金
我300000買左送比你又點話

500萬

差咩英？樓主pm我 我要

5000萬

tg?

5億
同我鬥錢多？
未夠班

成班傻?
用股票交換ok?
1手港燈

點解會咁，明明係我贏嫁

五億零一蚊
見樓主咁慘
脆脆地收五億零一
幫手掉垃圾

1手港鐵換
撞車都升的

100收

Google + amazon 股票
市值5000億
交換

真心樓主賣比我可以提前退休

425半價 淨係收帳號
有冇ching夾一半要埋個密碼

樓主話公價最低700 蚊 係咪2000 fun 果度參考d 價 我都考慮緊放ac 留名參考先

800 fast trade

我有本書教人分行
樓主要唔要？$850

500
放就留tg

工作室賣仲平n倍

同埋依加無上季框show

五年前鑽石ac 都係800
而家仲有人買ac？

900fast trade
tg:dllmon99

順便sell埋

英雄聯盟大師帳出售

$8.5 韓服,鑽框,上季單雙鑽石彈性無牌, 今季大師84分排第781名,143英雄2符文1037739藍粉, 0造型

:

Tsm大炒課金銀河戰艦TL 2：0
巴打點睇

TL廢囉

430Lv 全專7 440個skin 鑽4分段
想問幾錢

40$要 市價25$

真係屎價黎

430Lv 全專7 440個skin 鑽4分段
想問幾錢
ID:萬年寶寶

樓主我倒貼800比你 賣比我

起碼值2000

850真係跳樓價黎

工作室

跟放 英雄聯盟銀五帳出售(可議價) 市價 200HKD 有意PM 咩SKIN都冇。

樓主好勁小弟我玩咗6年買埋電莖椅都係得銅3 可莫耳1000蚊 收 加每個月100蚊 教我上分

LAUGON99

睇下咩叫公價

1000 唔好同我搶

白金仔都賣850 笑撚死人

$1

本人小學六年級因想送給哥哥打比賽用 可以送給我嗎

英又唔多 skin又只得四十個
得個爛鬼白金框
賣七百幾蚊唔好衝出黎柒啦
咁急住要錢就返工啦 少年

不過呢個網完全focus 係skin 同英雄數目 感覺牌位反而唔及以上2者嘅影響程度
但其實佢講部份絕版skin 都可以用海克斯寶箱抽出嚟

屌你老母好明顯有共識要逐級上架啦

樓上班on9仔係要搞臭個party

真心想要 1口價879 岩價就pm我留電話

好 請

¥8.4

你班傻仔知唔知樓豬AC有幾大潛力?
樓主唔好理班假膠，我2000蚊收OK?真心想要!

P.S 樓主覺得唔夠嘅我呢到仲有張瑞士銀行本票，價值3000萬美金，仲有小弟喺外界嘅一個花名賭神都可以送比你。

3000即收
TG ME